(有圖) 女朋友生日叫我送架巴士比佢

話說

小弟有個好鐘意巴士嘅女朋友

去邊都一定要搭巴士

聽日就係佢生日啦

小弟就立志要同佢過一個難忘嘅生日

係上星期問佢想要咩禮物嘅時候

佢竟然同我講話想要一架巴士

我口快快就應承左佢

但我邊度搵架巴士比佢喎

咁咪自己整囉

上網搵左佢成日搭嘅新巴2A 心諗照住整無難度啦

點知出到嚟成件小學生勞作咁

希望佢收到之後仲可以一齊過之後嘅生日啦

車牌仲整自己名喎

好sweet

差咁對車頭燈，問吓條女啦

你燒俾佢？

紙紮

幾時Fuck 落去

係喎 唔該巴打

道門爛咗

我揸巴士佢做乘客

多謝巴士

個傷殘標誌好有誠意

我無能 剩係用到紙整

帶佢去大埔超級城個九巴父親節展覽
聽日最後

我都想

本身諗住整對識郁嘅門 但能力有張

中學生？

印住電腦整 多謝巴打！

雞巴得尿

朗豪坊咪有囉

其實都唔差 有誠意

有心機

無啲誠意

有啲cap 但心意搭救
Btw有冇諗過book架巴士同佢遊車河？

道門磨平啲得唔得

多謝

希望佢會鐘意啦

有幾大架？
建議你如果得既話收埋啲野係入面 例如你寫比佢既卡/其他細細地既禮物好似手鏈頸鏈咁
我係你女朋友既話收到咁有心思既野會好開心

樓主skip左我留言

買架模型比佢咪得

以為車尾

樓主同樓主女朋友都好cute

諗起細個搵檸檬茶盒整

好得意

聽日plan好左去迪士尼lu
多謝巴打

其實幾sweet

燒俾佢

多謝巴打嘅建議

屌死氣候

我唔太識計呀 好似係 1:500
寫卡呢個提議唔錯 等我做下實驗先
多謝巴打

你話邊度搵架巴士比佢
連自己講左啲乜都唔記得？係我on9定你弱智

dllm
燒比你條女？
btw, 心機分

未見過女人巴膠

送比佢

乜有女巴膠咩

全年證定買飛啊？

聽日落雨？

又未膠到會係街影相嘅

靚

呢個世界點會有女巴膠

生日送紙巴士

好有心意

幾靚wor

車牌係條女個名？

我都成日搭2A

但有九廠小魔女

Sweet

小學就溝女

公平咩？

會唔會當你碌野係死氣喉咁玩？

好少見女仔但做巴膠
但都整得幾可愛 如果細細架可以入起佢做紀念

以前巴士有得拍賣出t牌

然後我以爲巴打買左架熱狗巴比女朋友渣

入黎見到張圖 失望了

1:500
我有架九巴12米長 1:110巴士模型
都係得一隻手指長多啲

用膠板啦，再唔係模型鋪既飛機木板

誠意搭救
利申:巴迷

以為買真巴士

冇諗過會有女仔鐘意巴士
正皮是俾女巴膠

好有心思好sweet 女朋友收到一定好開心

好感人...我都想我另一半會送呢d

睇標題以為連登仔買消防車之後又買埋巴士

So sweet💕你女朋友一定會好鍾意架
聽日玩得開心啲啦
祝福你💕💕

條女對波有幾大

我有興趣對波

幾有心機呀

大吉利是

我覺得整得幾靚
我收到既話會好開心

btw, 對門可以磨平少少

用紙造都幾求其

收到會分手

長21cm 闊5cm 高9cm
我應該計錯

好有心機

正皮係比樓主 誠意=all
如果我係你女朋友實好開心

多謝各位巴絲打嘅支持

樓主個名⋯⋯

巴打識貨 入面好多紙巴士 print出嚟 黐埋就搞掂

今時今日仲肯俾時間整勞作已經無得輸

哪有錢

一架無咩誠意 整夠半打

巴打好有心思 加分

買巴士都唔係最難 10萬多啲就有一部
最貴就係之後要搵位停同埋嗰啲保養費 分分鐘仲貴過部巴士本身

下年生日可以考慮

比我收到實冧死
利申 勁鍾意收diy禮物 就算唔靚都好過買咁行

比啲暗示

安全起見 買咗兩份+1diy

多謝ching

唔係重點

生日送紙紮巴士咁有創意呀

溝女要心意

好有心機
好sweet呀
樓豬女友生日快樂

代樓豬女友多謝你

紙摺巴士

唔會嘅唔會嘅

買部搖控巴士啦
我驚你受唔住打擊

其中1個就係我女朋友

整多幾隻廢老

另一邊廂

整咗2日 唔捨得唔送

一齊送
驚你失望

佢話我immature嘅話我唔比佢搭

一個鍾意巴士既女朋友 好可愛

我絲黎

等睇你女朋友話多謝你幫手整個DIY巴士畀佢男朋友

條女對波好大即係有幾大？

我都覺 佢係特別㗎!

好勁 咁有心
比著我真係做唔到
好麻煩

好彩冇女

佢唔會咁對我嘅

好sweet啊!!!!!

好有心機 收到佢一定好開心

咁我諗唔係個個有女都會咁做嘅

其實真心都似
下次可以試買巴士模型咪得囉
前排係大埔見到勁多人排

只係擔心女朋友一旦見光，就可能有「狗衝」出現

巴打條女住耀福樓？
性陳？

入泥見到笑左一陣

原來真係有女巴膠

樓主的誠意好好 要同女友幸福啊

巴打同女友幾歲

幾靚 誠意滿分

好羨慕呀
勁鍾意收手製品 可惜我個ex永遠都求其買d野比我就算 生日卡都唔會寫張

初頭我地都會互相寫下野比大家

樓豬好得意

認真 真係好樣衰
去朗豪買架啦 最多整d 盆景 換咗個車牌

有心意就得啦，你估你女朋友真係想要架巴士咩，佢要既係同你既回憶

真心覺得巴打好勁，比我就無咁既耐性

紙紥用品

樓主幾時搞冥婚？

承巴打貴言

19

唔理啦 送咗再算

對唔住 我見到張圖第一時間諗係咪要燒嫁 紙紮鋪果d都係咁上下

推到條女見到
無曬驚喜

雖然唔太似但誠意勝過一切

如果下次仲要整d咩巴士野，可以去模型鋪買自砌模型，成架散件等你自己砌，白色既，出面就印水貼印你地d相

以前有架demo係印左結婚相上去

買㗎真嘅俾佢啦

我諗樓主整得呢樣，佢都知女友都唔係要名牌個d。

我屋企有好多巴士模型真過呢架好多，但如果收到重要既人整呢架比我，一定好感動，你買架真車比我都無咁感動

同埋個車頭好有神
我一望就知你對住邊款車整

樓主好有心思 我諗你女朋友見到一定好開心

你女朋友係巴膠？

道門 好少男仔咁有心機
巴打同你女朋友都好可愛

唔會嘅 佢好pure好true

我整嗰陣真係無諗過呢點

佢唔上連登

下次應該唔會啦

不過都多謝巴打比嘅意見

睇到絲打咁講 我都好感動

好得意 如果係有心整一定會中意嘅～

多謝巴打
其實我都唔識d車款架 搵咗幾張圖 可能會mix埋咗

好似幼稚園教具

好sweet 心意先係最重要

又未去到巴膠嘅 但真係好鐘意搭

下年生日可以送巴士張櫈比佢擺係屋企坐

道門係最失敗嘅位

車身不如寫d野落去

巴膠女友
係咪毒到出汁架

其實樓主有冇諗你條女係想要架堅既巴士 ?
等睇條女生日見到你送架紙皮俾佢
之後怒屌你玩鳩佢

好似好多人都話唔掂 但係我覺得誠意真係爆分

會唔會研究車款果d?

好q

Um....得罪講句，通常如果特別中意巴士(巴膠)火車地鐵(鐵膠)等等，都有啲自閉傾向

巴打我覺得可以係巴士廣告位加D肉麻既對白...

對波幾大先？冇圖要死全家wor

老實講 用紙整真係好似紙紮

其實hand make幾sweet

明顯樓主係假膠（如果條女真係巴膠）

做壞規矩喎ching

如果我係你女朋友一定冧死

利申巴

好得意 巴打有心思！

好有心

搞啲咁既嘢 仲以為你女朋友生忌

...

攞雪條棍好過喇 用紙

成部紙紮

燒俾佢？

好羨慕

我第一眼睇以為平面畫出嚟
Btw 巴打好有心機 一定冧死女

好似紙紥
但幾得意
有心思

都唔一定嘅, 雖然依家見到大大例例嘅好多都係, 利申都係巴膠, 而且都識咗啲有正常社交能力嘅巴膠

1:500 飛機都係一隻手指多d

不過樓主自己整禮物可sweet

好彩你女朋友唔係鐘意郵輪

好好笑

獲准屌死氣喉一次

樓豬好有心思 你可以買多條頸鍊或者唇膏放入面 實霖死女

咁中意巴士嘅 係入面放隻巴士模型好過啦

自己google 80m 巴士專門店

似紙紮公仔個d.....

加油啦

其實幾似
樓豬好有心思 你女友應該幾冧
不過可以擺份小禮物係巴士入面
多份驚喜

好似樓主呢d咁好既男仔真係買少見少加油呀

巴打好有心 女朋友一定好開心

送左未

紙扎？

依加出門口 揸住架巴士去接女朋友

Live

收野啦

有諗過係廣告位貼我同佢嘅相 好似愛情片廣告咁 但我尋晚先諗到

建議去買m1模型比佢
80m嗰啲垃圾 唔好買

去銅鑼灣/葵芳買

佢唔係港女臭雞

佢唔會研究型號 只係鐘意搭

去邊都扭計話要搭巴士

如果有日出街搭唔到巴士就會覺得嗰日唔圓滿

唔毒

多謝

實黑你面幾個月後會有新仔
我朋友就係咁

我定女朋友定巴士

就到啦就到啦
晏就同大家報平安

留明睇仆街

樓主被分手未？

樓主好快就要改名
之前條女好大波

飛機膠都係

我都會整下卡同禮物俾女朋友
但你整巴士真係好有心機
祝你女朋友生日快樂

女朋友唔要可以拎去紅磡果頭賣

紙紮鋪買架？

整左幾耐？
好驚

LM

佢應該想要呢一隻
好似幼稚園嗰啲

重做啦樓主

生日送紙紮巴士
真係大吉利是

好sweet

條女一定係住耀東

去上環d紙扎買架補獲啦

樓主:送架(紙)巴士俾你啦
女朋友:屌你老母，我係要真巴士呀

之後，就再冇之後了

紙紥

作為一個巴模膠，買部模型比佢咪搞掂

燒比你條女？

Book架真巴士同佢兩條友巴士遊會唔會好d

好靚呀屌

架車好可愛喎
如果係個收到 諗到男朋友咁俾心機為咗我整會好開心

如果我收到幼稚園果架實開心到痴咗線
由細到大都好鍾意d模擬場景

現實d 買架現成大既比佢好過啦

好sweet , 我諗你女朋友會珍惜一世

我呀爺都好鍾意，上年先燒左個比佢
佢報夢話好正

同大家報個平安先

啱啱送哂啲禮物比女朋友

佢好鐘意呀

話會放係床頭日日望住

自製巴士計劃 大成功！

咁有無同佢拍埋巴士先走

下次要買巴士先掂

唔好怪我口臭 你想燒比佢?

hehe

講真 幾得意
同埋你係整已經加晒分

未

多謝巴打支持

佢唔要都唔捨得賣

直接同九巴買架舊巴士啦

用紙做唔做問題
不過俾我我會𠝹開埋窗做埋內籠

Btw, 誠意最重要

有個巴膠女朋友好幸福喎

This

如果你條女住耀東上下又鐘意巴士
我諗我識你條女

有心思.給讚。祝白頭到老。
睇新巴兩字一看..問一問樓主係小4至中3??

幾正

係架巴士入面入d 錢啦

係咪無人覺得似紙紮
Btw巴打好勁

已經好有心

巴打好波